當前度同現仼同時..............

自行配上對白